皮耶若轉會馬賽將面臨降薪最少3成

West Ham yet to agree deal to sell Dimitri Payet to Marseille

Sky Sports News HQ reporter Kaveh Solhekol said: “I have just been speaking to someone who was involved in those talks. The first thing to make clear is that Dimitri Payet has nothing against West Ham, he has nothing against the club's fans, he has nothing against the other players in the squad or the manager Slaven Bilic.

By moving to Marseille he will be taking a considerable pay cut. This is nothing to do with money. Dimitri Payet is not being greedy. At the moment he is being paid around £125,000-a-week by West Ham. My understanding is that if he goes to Marseille he will be taking a 30 per cent pay cut, he will be being paid less than £100,000-a-week.

The reason he wants to move back to France is simply that his wife and three young children have not settled in England, they are struggling to adapt to life in London. He has also turned down massive offers to go to China and he has also turned down expressions of interest from other clubs in England. He just wants to go home because his family has not settled here.

ANYWAY為咗迫球會轉會罷訓罷上陣點都唔岩